有無人係咁認証失敗，登入唔到？

搞到而家要上 先出到post

推到俾admin 見到

條女個兇好勢

PISH!

@admin @望遠 ＠連尼住

用4g網絡試下，我用wifi果陣都係入唔到，用4g無事

試過都係唔得
我係登入左 跟住無啦啦彈番出黎

我都係咁

美國撚?

西岸cricket 撚, wifi/data 都無問題

東岸nj撚

WIFI 都係verizon :(

唔想做ＣＤ—ＲＯＭ呀

我都係

中部撚tmobile表示唔得sosad
屋企用Comcast都係唔得
我都係想出下post姐so9sad

admin 連巴 望遠巴 幫下我地喇

同時天涯淪落人 :(

btw nj邊度 我以前係pa summer係nyc intern

South Jersey 近 philly

以前個fd條女好鍾意揸車去jersey食間香港人開既日本野 跟手去個cherry hill

美國差唔多間間日本野都係大陸哩或者香港人開［ｓｏｓａｄ］

East Village Hi Collar無得頂